到底Nike sb個sb係點解？

係解傻b ？

答我啊！

skateboard

傻B

Super Baby

Sugar baby

好似係話緊你
Shutup Bitch

Son of the Bitch

Smart boy

Shitbrick